【馬伕>>>>>細梅】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

真係廢龍

雲加

完

臨尾輸

屌，係要搞串個party

兩三個夾埋都唔夠一個爆炸頭頂

比人企定定斬又係on9

我阿真係好廢
絕殺😂

ooo都飛盡了

點都好
好過預期

手短都無計

其實見到個陣大家都預左輸嫁啦
而家輸一粒咪算少

是9但啦

全力歐霸

正評俾個標題先

一球算係咁

臨未香 呃鳩我睇全場

臨走都唔比面 yaya

見到堆力架都唔開胃

歐霸係咪出間諜？

阿叔同普巴咁好傾

爺爺心諗:走都唔可以走得光彩啲

想歐霸出ooo
佢用波好好多

希望大家唔好屌ooo

屌你老母個時邊個天才諗到留ooo同間碟依兩個有缺憾嘅龍門唔留上緊力嘅ccc

niles同普巴傾咩傾咁耐？

呢球點會屌ooo呀

ccc唔肯打後備

已經踢得好好，欣賞班細嘅

依家咪又係打廢老後備

一老一矮

雲加唔賣垃圾

niles 希臘仔

190000鳩下鳩下又嬴到

咪係 當年著埋件一號

ccc 果時cech同ccc你揀邊個

汲取下聯賽經驗啦

依世都係曼聯既私家雞

整體黎講 馬伕同niles
但可唔可以唔好再出2和b 冇撚用 食屎啦

歐霸係出都出柏芝先啦

果陣ccc好似話想踢正選
同埋果陣都好炸彈下

2018作客都仲係0分

計埋歐霸未

打羅馬16-17金手套呀ching

希臘仔堅正
係咪鑽石眼買???